{
  "Input value": "输入值",
  "Data value": "数据值",
  "Output value": "输出值",
  "Function": "函数",
  "Select a type of data scale (default is 'categorical').": "选择数据尺度的类型（默认为“分类”）。",
  "Base": "基础",
  "Input a data property to base styles off of.": "输入一个数据属性作为样式的基础。",
  "Default": "默认",
  "Stops": "停靠点",
  "Zoom": "缩放",
  "Add stop": "添加停靠点",
  "Convert to expression": "转换为表达式",
  "Remove zoom level from stop": "从停靠点移除缩放级别",
  "Revert from expression": "从表达式恢复",
  "Delete expression": "删除表达式",
  "Convert property into a zoom function": "将属性转换为缩放函数",
  "Convert property to data function": "将属性转换为数据函数",
  "Layer <1>{formatLayerId(layerId)}</1>: {parsed.data.message}": "图层<1>{formatLayerId(layerId)}</1>: {parsed.data.message}",
  "switch to layer": "切换到图层",
  "Map": "地图",
  "Inspect": "检查",
  "Deuteranopia filter": "绿色盲滤镜",
  "Protanopia filter": "红色盲滤镜",
  "Tritanopia filter": "蓝色盲滤镜",
  "Achromatopsia filter": "全色盲滤镜",
  "Layers list": "图层列表",
  "Layer editor": "图层编辑器",
  "Map view": "地图视图",
  "Maputnik on GitHub": "GitHub上的Maputnik",
  "Open": "打开",
  "Export": "导出",
  "Data Sources": "数据源",
  "Style Settings": "样式设置",
  "View": "视图",
  "Color accessibility": "颜色可访问性",
  "Language": "语言",
  "Help": "帮助",
  "Comments for the current layer. This is non-standard and not in the spec.": "当前图层的注释。注意：这不是标准功能，可能与其他库不兼容。",
  "Comments": "注释",
  "Comment...": "写注释...",
  "Max Zoom": "最大缩放",
  "Min Zoom": "最小缩放",
  "Source": "源",
  "Source Layer": "源图层",
  "Type": "类型",
  "Nested filters are not supported.": "不支持嵌套过滤器。",
  "Upgrade to expression": "升级为表达式",
  "Filter": "过滤器",
  "every filter matches": "每个过滤器都匹配",
  "no filter matches": "没有过滤器匹配",
  "any filter matches": "任何过滤器匹配",
  "Add filter": "添加过滤器",
  "You've entered an old style filter.": "您输入了一个旧风格的过滤器。",
  "Switch to filter editor.": "切换到过滤器编辑器。",
  "Delete filter block": "删除过滤器块",
  "Add value": "添加值",
  "Remove array item": "移除数组项目",
  "Press <1>ESC</1> to lose focus": "按 <1>ESC</1> 键退出焦点",
  "Must provide protocol: <1>https://</1>": "必须提供协议：<1>https://</1>",
  "Must provide protocol: <1>http://</1> or <3>https://</3>": "必须提供协议：<1>http://</1> 或 <3>https://</3>",
  "CORS policy won't allow fetching resources served over http from https, use a <1>https://</1> domain": "CORS 策略不允许从 https 访问通过 http 提供的资源，请使用 <1>https://</1> 域名。",
  "Layer": "图层",
  "JSON Editor": "JSON编辑器",
  "Delete": "删除",
  "Duplicate": "复制",
  "Show": "显示",
  "Hide": "隐藏",
  "Move layer up": "向上移动图层",
  "Move layer down": "向下移动图层",
  "Layer: {{layerId}}": "图层: {{layerId}}",
  "Layers": "图层",
  "Collapse": "折叠",
  "Expand": "展开",
  "Add Layer": "添加图层",
  "Zoom:": "缩放:",
  "Search": "搜索",
  "Close popup": "关闭弹出窗口",
  "cursor:": "光标:",
  "center:": "中心:",
  "rotation:": "旋转:",
  "Close modal": "关闭模态框",
  "Debug": "调试",
  "Options": "选项",
  "Export Style": "导出样式",
  "Download Style": "下载样式",
  "Download a JSON style to your computer.": "将JSON样式下载到您的电脑。",
  "Download HTML": "下载HTML",
  "Cancel": "取消",
  "Open Style": "打开样式",
  "Upload Style": "上传样式",
  "Upload a JSON style from your computer.": "从您的电脑上传JSON样式。",
  "Style file": "样式文件",
  "Upload": "上传",
  "Load from URL": "从URL加载",
  "Load from a URL. Note that the URL must have <1>CORS enabled</1>.": "从URL加载。注意：URL必须启用 <1>CORS</1>。",
  "Style URL": "样式URL",
  "Enter URL...": "输入URL...",
  "Gallery Styles": "画廊样式",
  "Open one of the publicly available styles to start from.": "打开一个公开可用的样式开始。",
  "Loading style": "正在加载样式",
  "Loading: {{requestUrl}}": "正在加载: {{requestUrl}}",
  "Name": "名称",
  "Owner": "所有者",
  "Owner ID of the style. Used by Mapbox or future style APIs.": "样式的所有者ID。由Mapbox或未来的样式API使用。",
  "Sprite URL": "精灵URL",
  "Glyphs URL": "字形URL",
  "Center": "中心",
  "Bearing": "方位",
  "Pitch": "俯仰角",
  "Light anchor": "光源锚点",
  "Light color": "光源颜色",
  "Light intensity": "光源强度",
  "Light position": "光源位置",
  "Terrain source": "地形源",
  "Terrain exaggeration": "地形夸张",
  "Transition delay": "过渡延迟",
  "Transition duration": "过渡持续时间",
  "Open Layers (experimental)": "开放图层（实验性）",
  "Shortcuts menu": "快捷方式菜单",
  "Open modal": "打开模态框",
  "Export modal": "导出模态框",
  "Data Sources modal": "数据源模态框",
  "Style Settings modal": "样式设置模态框",
  "Toggle inspect": "切换检查",
  "Focus map": "聚焦地图",
  "Debug modal": "调试模态框",
  "Increase the zoom level by 1.": "将缩放级别增加1。",
  "Increase the zoom level by 2.": "将缩放级别增加2。",
  "Decrease the zoom level by 1.": "将缩放级别减少1。",
  "Decrease the zoom level by 2.": "将缩放级别减少2。",
  "Pan up by 100 pixels.": "向上平移100像素。",
  "Pan down by 100 pixels.": "向下平移100像素。",
  "Pan left by 100 pixels.": "向左平移100像素。",
  "Pan right by 100 pixels.": "向右平移100像素。",
  "Increase the rotation by 15 degrees.": "将旋转角度增加15度。",
  "Decrease the rotation by 15 degrees.": "将旋转角度减少15度。",
  "Increase the pitch by 10 degrees.": "将俯仰角增加10度。",
  "Decrease the pitch by 10 degrees.": "将俯仰角减少10度。",
  "Shortcuts": "快捷键",
  "Press <1>ESC</1> to lose focus of any active elements, then press one of:": "按下 <1>ESC</1> 退出任何活动元素的焦点，然后按下以下之一：",
  "If the Map is in focused you can use the following shortcuts": "如果地图处于焦点状态，您可以使用以下快捷键",
  "Remove '{{sourceId}}' source": "移除 '{{sourceId}}' 源",
  "Source ID": "源ID",
  "Unique ID that identifies the source and is used in the layer to reference the source.": "用于标识源并在图层中引用源的唯一ID。",
  "Source Type": "源类型",
  "GeoJSON (JSON)": "GeoJSON (JSON格式)",
  "GeoJSON (URL)": "GeoJSON (URL格式)",
  "Vector (TileJSON URL)": "矢量数据 (TileJSON URL)",
  "Vector (XYZ URLs)": "矢量数据 (XYZ URLs)",
  "Raster (TileJSON URL)": "栅格数据 (TileJSON URL)",
  "Raster (XYZ URL)": "栅格数据 (XYZ URL)",
  "Raster DEM (TileJSON URL)": "栅格高程数据 (TileJSON URL)",
  "Raster DEM (XYZ URLs)": "栅格高程数据 (XYZ URLs)",
  "Image": "图像",
  "Video": "视频",
  "Add Source": "添加源",
  "Sources": "源列表",
  "Active Sources": "激活的源",
  "Choose Public Source": "选择公共源",
  "Add one of the publicly available sources to your style.": "将公开可用的源之一添加到您的样式中。",
  "Add New Source": "添加新源",
  "Add a new source to your style. You can only choose the source type and id at creation time!": "向您的样式添加新源。在创建时，您只能选择源类型和ID！",
  "TileJSON URL": "TileJSON URL",
  "Tile URL": "瓦片URL",
  "Coord top left": "左上角坐标",
  "Coord top right": "右上角坐标",
  "Coord bottom right": "右下角坐标",
  "Coord bottom left": "左下角坐标",
  "Image URL": "图像URL",
  "Video URL": "视频URL",
  "GeoJSON URL": "GeoJSON URL",
  "GeoJSON": "GeoJSON",
  "Cluster": "聚合",
  "Encoding": "编码",
  "Error:": "错误：",
  "MapTiler Access Token": "MapTiler 访问令牌",
  "Public access token for MapTiler Cloud.": "MapTiler Cloud 的公共访问令牌。",
  "Thunderforest Access Token": "Thunderforest 访问令牌",
  "Public access token for Thunderforest services.": "Thunderforest 服务的公共访问令牌。",
  "Stadia Maps API Key": "Stadia Maps API 密钥",
  "API key for Stadia Maps.": "Stadia Maps 的 API 密钥",
  "Style Renderer": "样式渲染器",
  "Choose the default Maputnik renderer for this style.": "为这种样式选择默认的Maputnik渲染器。",
  "<0>Open in OSM</0> — Opens the current view on openstreetmap.org": "在 openstreetmap.org 打开当前视图",
  "Layer options": "图层选项",
  "Paint properties": "绘制属性",
  "Layout properties": "布局属性",
  "General layout properties": "常规布局属性",
  "Text layout properties": "文本布局属性",
  "Icon layout properties": "图标布局属性",
  "Text paint properties": "文本绘制属性",
  "Icon paint properties": "图标绘制属性"
}
